戀愛與謊言您簡邊條女

正皮:美咲
負皮:莉莉奈

我鐘意莉莉奈
性格完勝

漫畫黨表示邊一個都可以
但動畫嗰邊因為花澤香菜所以就美咲啦

娶ririna
照同美咲一齊

其實應該當時好多人係咁
而日本政府都默許
因為個個都屌兩條女
(其中一個係人地老婆）
的確增加左出生率

你帽人時
人地都帽緊你

咁奸矛咖

請大家投香菜一票

美咲美咲美咲美咲美咲美咲美咲美咲美咲

您漏左仁板

屌原來同戀愛禁止的世界係同一部黎架
睇開漫畫鐘意莉莉奈多d
同埋我記得男配是gay黎

一定莉莉奈

莉莉奈
高崎成日唔知佢諗緊咩

香菜翻盤

令仔通常都係gay

高崎
原因: 大波波

有h漫未?

莉莉奈
青鬼不了

仁坂

兩條女爭自己搞到好煩厭之後覺醒

All in 仁坂

同莉莉奈結婚,女主,仁坂做sp

莉莉奈邊有得輸

ntr令生育率上升,呢招高

香菜告急

仁坂真係好撚正

令你老母

香港應該學習下

滾翻去您既吹水台啦您老母

G持男主搞gay

美咲淫底,不了

再講呢d野一場手足都冇情講

事實啵，面對啦

其實有無人覺得呢套野人物既側臉有d怪⋯

唔係淫底
係渴望愛既表現

高崎之後有無收到通知? 男主見到本身對像係高崎個BUG係咪有內幕?

一個禮拜出得幾頁，有排都未講

莉莉奈領先緊

我都覺得佢淫 莉莉奈純情妹子正好多

RIRINA
睇動畫覺得佢幾有主見，又識照顧人

最緊要講野夠直接 唔洗估估下佢諗咩

重要有學識，有家底

平時通常揀大波妹
不過莉莉奈實在太可愛

男主第一張郁曬手
第二張髮型好可愛

可以食軟飯

好正
佢唔扎雙馬尾個樣勁索

屌你差咁撚遠既

淨係有香菜都贏曬

之前有睇過漫畫

但唔多接受到動畫對眼

對眼好大ng#

仁坂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!